FBI通緝中國間諜 Yanqung Ye 涉扮學生偷生物化學研究成果

之前嗰化學教授
一個窮科學家移民美國的夢幻故事

早兩天在這兒貼過，震驚全球學術界，哈佛大學化學及化學生物學系系主任、著名科學家 Charles Lieber 涉嫌欺騙美國政府關於其與中国之間的來往的新聞。Lieber 今天獲准以一百萬美元保釋，其間與妻子須交出旅遊證件，並不得接觸武汉科技大学、北京大学、中国科学院的人員。

美國化學學會 Chemical & Engineering News 以及哈佛大學學生報 Harvard Crimson 的報導，對其涉嫌犯罪行為有更深入的描述。最令我注目的一點，是 Lieber 於未得到哈佛大學校方同意下，與武汉科技大学簽約，成立「哈佛 - 武汉科技大学納米研究中心」，並成為執行主管，讓武汉科技大学的科學家每年花兩個月時間到訪哈佛（即係大開中門畀人偷野！），然後對哈佛的調查人員指稱武汉科技大学未經其同意使用哈佛校名及校徽：

//Lieber allegedly signed a contract that obligated Harvard to become part of a cooperative research program that allowed WUT scientists to visit the university up to two months each year. The complaint says he did not inform university officials of the agreement, which was for “advanced research and development of nano wire-based lithium-ion batteries with high performance for electric vehicles.”//

//In one instance, Lieber established a joint Harvard-WUT lab on nanotechnology — for which he served as Executive Director — despite lacking the authority to contract on behalf of Harvard. When University administrators confronted Lieber about the lab and his affiliations in China, Lieber told them that WUT was using the Harvard name without his knowledge, according to the affidavit.//

傳送門：

1.

2.

應該是鬼佬肉便器，上完床再俾錢收賣鬼佬

支那福建賤畜

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

Chi na ching chong

Lm

應該比人拍左片la
鬼佬教授同學生上床可以上報紙頭版同即時比人炒

褔建獨立咪好羅

推，藍屍唔會信。

Push

好多時呢類新聞唔係好似中國人咁用道德做切入點
而係公平公正做切入點，會否因親密關係做成俾分不公
中國式陰道

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

咩是非不分.
人地個D係間諜, 支那陰道係正統軍校訓練出來,
個教授鐘意咩類型玩咩花式一早比支那起曬底先再派個合適人選過去, 一個唔得2個, 2個唔得一打

玩臭晒個朵